關於機場 我有啲野想講！

機場係春袋
機場係春袋
機場係春袋
事先講明唔係冷氣軍師 6月到依家都成日去發夢
由和理非變左做半個勇武
其實由前日已經有人講要入機場圍機場
但好多人話荃葵青等咗好耐 又有不反對通知書 點都要去遊行唔入機場
又話唔好再叫人去機場 因為會分散曬啲人
好 就比大家行埋琴日 勇武埋琴日
但大家勇武過後冷靜諗一諗
如果琴日真係比大家打贏 啲狗走曬啦
個目的係？霸住晒啲路 癱瘓交通有咩用？
逼政府回應？咁同去返雨傘有咩分別？
點解啲狗突然咁好死呢兩日都批不反？
你以為佢地真係轉死性？ 唔好意思 你諗得太簡單
我地識圍魏救趙
你估佢地唔識？
依家擺到明唔想我地去搞春袋
812咁多人入機場
有冇手足送頭？冇
有冇放催淚彈？冇
係一啲事都冇啊
嗰次柒婆仲要即刻衝出黎回應
點解啊？因為我地做岩咗囉
點解大家仲要諗？！
見到前日同琴日有咁多手足送頭 真係好心痛
你話我機場撚又好 點都好
求下大家一齊入機場啦！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

P牌仔講野 推唔起
大家覺得有道理就幫推啦

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

求幫推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好再話咩邊度先邊度後
邊度有用就去邊度 唔想再見到班細路比人拉
一係就唔好出 唔係鳩出/水鳩人出去比人拉！

我明！
但依家咁睇係得返機場比較安全
點解大家唔試咗先呢

推

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

求下大家幫手推

唔想再見到啲手足比狗咬

關於入機場，我有個問題。